強姦逾10未成年少女 淫官被處死

河南省永城市委辦公室原副主任李新功，涉嫌姦淫10多名未成年少女，早前被裁定強姦及猥褻兒童罪名成立，昨日被執行死刑。

去年5月，有網友發帖爆料稱，河南永城市官員李新功姦淫未成年少女被捕，並指「李新功姦淫未成年少女數十名，罪行極大，手段惡劣」。多日後，當地官方證實李新功因涉嫌強姦未成年女性10多名，已被公安機關刑事拘留。

李新功被逮捕後，交由河南省商丘市中級人民法院進行一審，並被裁定干犯強姦罪及猥褻兒童罪，兩罪合併決定執行死刑，剝奪政治權利終身。李新功曾提出上訴，但被河南省高級人民法院駁回。最高人民法院經複核，核准對李新功執行死刑。

同埋應該係死不足惜

係咪
掩口費俾唔夠？呢d 野無鬼邊死得人